泛民啲所謂抗爭真係垃撚圾

啲所謂抗爭就係嘈兩嘈然後俾人逐個抬走
影響唔到個議會又發揮唔到任何效用

仲有個個慢必真係做乜鳩
話咩會犧牲
仲諗住今日有乜野可以睇下 點知柒撚到

仲話之後抗爭一定更激烈
我真係想睇下做到啲乜出黎

agger

你想佢地做d咩
一陣玩太大出事你地又屌

你期望右手擊敗左手？

做騷姐 唔洗咁認真既

泛民D行動真係垃鳩圾
同我地CC台手足既正評鍵國比真係不值一提

我都知係做騷 問題啲戲好屎 咁多年都同一演技

將行動升級都好呀 呢班人點升級都唔會玩得大架啦 問題佢地連做都唔做

都唔係第一日知

本土玩大有無人屌？
根本唔玩大先會比人屌，日日睇泛民玩大龍鳳，同睇旺角班廢老唱歌一樣咁討厭，霸撚個權又無作為

好掛住毓民以前係垃會炮轟泛民垃圾日子

平行世界？

有時覺得愈亂愈好睇
愈亂先引更多人留意垃會

班港豬仲係繼續信泛民 投票仲有咁多票

連唯一既用途拉布都冇埋

如果係本土派會有咩議會抗爭？喺議會掟磚？

泛民：慳返 唔洗做場野黎拉布 之後乜撚23條通過都可以賴改左議規拉唔到布

泛民幾十年抗爭生涯中最犀利既一招：卸責

以後泛民同建制開會都輕鬆左
人工照收

本土玩大泛民屌

泛民神級抗爭：企係度開會

搵食啫，犯法呀！

俾人抬走當抗爭左

姐係on99唔玩大我都算，問題話柒頭連自己理念都捉唔實，連投票都投唔好，出賣香港人

時代革命

坐左幾耐？

睇下楊岳橋

垃撚圾波台狗又做到d咩呀

時代革命 配合 鍵盤屌泛民
兩大絶招光復議會

如果泛民真係做到野既，鬼會比鍵國搵到位入咩
班撚樣成日去台灣觀摩選舉乜都摩唔撚到
好心就學下鄭南榕啦
唔好話自焚，連人地百分之百既決心都冇
不過搵佢同泛民比較好似侮辱左鄭南榕

泛民廢就肯定
不過我唔覺得本土又好幾多咁解姐
你係體制外批評人梗係容易架

爭什麼，都係垃圾
泛民鍵國本土面對中共都係垃圾

所以而家泛民而家咁樣就有用?

無架，所以咪問本土有咩妙計囉

689已將本土陣型瓦解左一大部分

689係一員勇將 林鄭而家只需要攪內政
但飯民真係好垃圾

留名睇23條匪歌法一日就過

泛民淨係關心自己D議席
梁游被DQ就拍晒手掌

泛民垃撚圾

而家民主黨仲要講 改左議規會令泛民有更大空間抗爭
咁你應該投贊成票啦

冇肢體衝突都唔好叫抗爭

泛民未輸架 大家記得補選選返佢地入去